Banks - 那暗異迷離的女聲體驗

Banks，本名為 Jillian Rose Banks
生於1988年6月16日

因15歲時的家庭問題等問題，開始自學樂器及創作，希望藉由音樂表達內心世界。

她的曲風多為黑暗迷離。歌曲與MV的配合產生出極具獨特、獵奇的感覺。

Begging For Thread (From "Goddess" album)

Waiting Game (From "Goddess" album)

Trainwreck (From "The Altar" Album)

Fuck with Myself (From "The Altar" Album)

內容出處：

其實開post係想睇下有冇同好

Beggin for thread 同Gemini feed 把聲真係好正

終於有同好現身

Judas都好正
7月有live in HK..買左飛未呢？

身邊無人識 無人理我 我都想去

怕甚麼...Fuck with myself精神..自己一個睇啦。
我就是成功例子

唔敢自己睇

雖然冇咩人睇呢個post,但我都要發洩一下...
點解要cancel香港個live啊！

好正 希望今個暑假飛到去歐洲睇佢